快必政總被襲擊

冇人提呢單, 班廢老打完人 黑警完全唔理

叫班廢佬夠唔夠膽聽日出來

明知黑警係咁撚樣 點解仲以為黑警會保護到佢自己 ?
做乜春野 ?

根本班黑警放軟手腳啦, 要阻實阻到

我地要自己保護自己

班死黑警仲好意思話自己代表香港法治

根本黑警擺明就係咁, 點解佢仲要硬食依幾十拳 ?
唔明 快必咁既行為有咩作用

令到世界知道克警
藍絲 丑陋

要集齊所有撐狗打人片做文宣

好撚好打？
聽日出嚟

依家法治，扮支那狗就可以為所欲為
今次仲唔發發

好老實,
去得真係要預左比人打同埋無狗幫你

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

5年前 10月 警黑聯手 傷害佔領者 我地只有嬴 先有資格同能力清算呢D仆街

跟本黑警只係執法者 不能代表法律

暗黑兵法 快必獻頭

一有對立場面,
佢地可能仲會反屈義士
所以真係唔好單拖, 孤身接近批藍屍

依班撚樣黑警根本連執法都做唔好，淨係偏幫藍屍
真係同佢地恥與為伍

警民合作既一日 ，黑警與暴徒

快必痴線佬黎,成日叫工賊會D人放炸彈炸死佢

雖然唔鍾意慢必
黑警防線呢? 咁多暴徒一牌盾牌都冇 警棍又唔出

聽日無錢收，點會出嚟！

D狗真係 咁都唔捉人?

班狗唔拉人？

wtf

快必黎

搞亂咗，我係指肥果個

d差佬醜惡到 對班廢佬就恭恭敬敬

嘩，和平理性

一堆香港垃圾

而家咩世界，而家直程係差佬面前打你都唔驚
個差佬仲要補多句，好快啲走，你都見到幾多人衝過黎
姐係點呀？而家打人合法呀？
定係只要你係藍絲就做咩都得？

警棍，胡椒噴霧去哂邊

班龜自己冇gear就唔敢用pepper spray/ tear gas
對住後生攞住箱水
就拳打腳踢膝撞lock頸警棍盾牌鋤鋤鋤
對住廢老郁手打人就唔敢用同樣武力制止
一嚟班廢老真係捱唔到兩拳
陣間用盾牌鋤一下就死咗個就弊
二嚟連廢老都打
佢哋就真係乜fans都會冇哂
到時連班弱智廢老都仇警
所以寧願任班勇武廢老打人
一嚟有人代佢哋出氣
二嚟keep住班低智市民做fans好過全民皆兵
仲要有黑社會高層大大聲話自己帶班𡃁係嚟撐警
香港警察真係好正直

呢個page同下面個page都好多廢老視角嘅片，文宣組可以攞埋嚟用

唔好天真信班差佬.
自救, 自我保護, 義士們手望相助

推

仲未分到快同慢

快必嘅行為同劉馬車有乜野分別？？？
咁樣同爛仔有咩分別？？？
咁嘅政治智慧點選你入立法會... ...